［抗爭服裝指南］怕熱的香港人，香港需要黑背心革命。

香港地又熱又多雨水，blackbloc 好容易 up 住好辛苦
推薦各位買黑色背心，裡面想點著都得
買多部二手DV機，紀錄低在場暴徒一舉一動！！！

係都唔好幫襯淘寶啦！

大波女女著男裝背心

慘